呢兩個打風舊post又比人推上時事台

天文台：預料八號風號將在晚間至明早一段時間維持！

天文台：考慮晚上10時至午夜改發八號烈風或暴風信號
[u][兩個打/u]80

閱